[{"id":"41","post":{"ID":41,"post_author":"1","post_date":"2024-02-22 11:47:35","post_date_gmt":"2024-02-22 10:47:35","post_content":"","post_title":"","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"41","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2024-03-04 17:50:03","post_modified_gmt":"2024-03-04 16:50:03","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?da_image=41","menu_order":0,"post_type":"da_image","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw","meta_input":{"_da_map_highlight_color":"#dbeeff","_da_map_highlight_opacity":"0.71","_da_map_border_opacity":"0.01","_da_map_border_width":"2","_da_map_title_color":"#ffffff","_da_map_text_color":"#cecece","_da_map_background_color":"#426384","_da_hotspots_json":"[{\"coordinates\":\"44,499,44,272,203,272,203,499\",\"shape\":\"rectangle\",\"title\":\"Stanisu0142aw Gas - 49 lat\",\"action\":\"\",\"description\":\"<span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt; line-height: 107%;\\\">Wyksztau0142cenie zawodowe, radny od 3 kadencji, prezes Stowarzyszenia Rozwoju Wsi Tropiszu00f3w. Zainteresowania: ogrodnictwo, hodowla kwiatu00f3w.<\/span>\",\"detail_image\":\"\",\"detail_image_id\":\"\",\"action-url-url\":\"\"},{\"coordinates\":\"275,475,275,247,435,247,435,475\",\"shape\":\"rectangle\",\"title\":\"Artur Stu0119pa - 41 lat\",\"action\":\"\",\"description\":\"<span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt; line-height: 107%;\\\">Wyksztau0142cenie wyu017csze. Radny w kadencji 2018-2023, prowadzi rodzinne gospodarstwo rolno-ogrodnicze, wykonuje usu0142ugi rolnicze. Zainteresowania mechanizacja, sport.<\/span>\",\"detail_image\":\"\",\"detail_image_id\":\"\",\"action-url-url\":\"\"},{\"coordinates\":\"507,449,507,222,666,222,666,449\",\"shape\":\"rectangle\",\"title\":\"Helena Morau0144ska-Kura - 67 lat\",\"action\":\"\",\"description\":\"<p class=\\\"MsoListParagraph\\\" style=\\\"margin-bottom: 0in; text-indent: -.25in; line-height: normal;\\\"><!-- [if !supportLists]--><span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt;\\\">1.u00a0u00a0u00a0 <\/span><!--[endif]--><span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt;\\\">Wyksztau0142cenie u015brednie- technik rolnik, mu0119u017catka, dwoje dzieci. Policealne Studium Rachunkowou015bci- technik rachunkowou015bci Radna trzech kadencji Gminy Igou0142omia-Wawrzeu0144czyce. Zaangau017cowana w dziau0142alnou015bu0107 Ligii Obrony Kraju.<\/span><\/p>\",\"detail_image\":\"\",\"detail_image_id\":\"\",\"action-url-url\":\"\"},{\"coordinates\":\"816,306,816,79,976,79,976,306\",\"shape\":\"rectangle\",\"title\":\"Konrad Szterleja - 44 lata\",\"action\":\"\",\"description\":\"<p class=\\\"MsoListParagraph\\\" style=\\\"margin-bottom: 0in; text-indent: -.25in; line-height: normal;\\\"><!-- [if !supportLists]--><span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt;\\\">1.u00a0u00a0u00a0 <\/span><!--[endif]--><span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt;\\\">Wyksztau0142cenie u015brednie: technik pou017carnictwa. Radny Gminy Igou0142omia-Wawrzeu0144czyce 2018-2024. Prezes OSP Stru0119goborzyce od 2005r. Komendant Gminny OSP od 2015r. Ceniu0119 sobie wspu00f3u0142pracu0119 z mieszkau0144cami, sou0142tysem, Radu0105 Sou0142ecku0105 i KGW. <\/span><\/p>\",\"detail_image\":\"\",\"detail_image_id\":\"\",\"action-url-url\":\"\"},{\"coordinates\":\"1027,282,1027,55,1187,55,1187,282\",\"shape\":\"rectangle\",\"title\":\"Przemysu0142aw Matjas - 35 lat\",\"action\":\"\",\"description\":\"<p class=\\\"MsoListParagraphCxSpFirst\\\" style=\\\"text-indent: -.25in;\\\"><!-- [if !supportLists]--><span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt; line-height: 107%;\\\">1.u00a0u00a0u00a0 <\/span><!--[endif]--><span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt; line-height: 107%;\\\">Wyksztau0142cenie wyu017csze, ambitny i skutecznie du0105u017cu0105cy do celu. Interesuju0119 siu0119 dziau0142alnou015bciu0105 samorzu0105dowu0105. Chcu0119 Was godnie reprezentowau0107 w Radzie Gminy Igou0142omia-Wawrzeu0144czyce.<\/span><\/p>rn<p class=\\\"MsoListParagraphCxSpLast\\\"><span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt; line-height: 107%;\\\">u00a0PROBLEM ZMIENIAM W WYZWANIE!<\/span><\/p>\",\"detail_image\":\"\",\"detail_image_id\":\"\",\"action-url-url\":\"\"},{\"coordinates\":\"1229,306,1229,79,1388,79,1388,306\",\"shape\":\"rectangle\",\"title\":\"Jasonek u0141ukasz - 48 lat\",\"action\":\"\",\"description\":\"<span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt; line-height: 107%;\\\">Wyksztau0142cenie u015brednie, prowadzi rodzinne gospodarstwo rolne, czu0142onek Zarzu0105du OSP Dobranowice.<\/span>\",\"detail_image\":\"\",\"detail_image_id\":\"\",\"action-url-url\":\"\"},{\"coordinates\":\"888,557,888,330,1048,330,1048,557\",\"shape\":\"rectangle\",\"title\":\"Beata Wu0142odarczyk - 37 lat\",\"action\":\"\",\"description\":\"<span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 13.0pt; line-height: 107%;\\\">Mu0119u017catka, dwoje dzieci, zamieszkau0142a w Wawrzeu0144czycach. Wyksztau0142cenie wyu017csze, kierunek administracja publiczna. Jako radna zadbam o to, by Wawrzeu0144czyce miau0142y mocny gu0142os w Radzie Gminy.<\/span>\",\"detail_image\":\"\",\"detail_image_id\":\"\",\"action-url-url\":\"\"},{\"coordinates\":\"1088,557,1088,330,1248,330,1248,557\",\"shape\":\"rectangle\",\"title\":\"Michau0142 Bu0119tkowski - 40 lat\",\"action\":\"\",\"description\":\"<p class=\\\"MsoListParagraph\\\" style=\\\"margin-bottom: 0in; text-indent: -.25in; line-height: normal;\\\"><!-- [if !supportLists]--><span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt;\\\">1.u00a0u00a0u00a0 <\/span><!--[endif]--><span class=\\\"x193iq5w\\\"><span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt;\\\">Wyksztau0142cenie u015brednie, u017conaty, dwu00f3ch synu00f3w, sou0142tys Wawrzeu0144czyc od 2019. Rodowity mieszkaniec Wawrzeu0144czyc, wspieram lokalne inicjatywy mieszkau0144cu00f3w sou0142ectwa Wawrzeu0144czyce. Jako radny chciau0142bym zwiu0119kszyu0107 inwestycje na terenie Gminy oraz zadbau0107 o poprawu0119 jakou015bci i poziomu u017cycia mieszkau0144cu00f3w.<\/span><\/span><\/p>\",\"detail_image\":\"\",\"detail_image_id\":\"\",\"action-url-url\":\"\"},{\"coordinates\":\"1289,560,1289,333,1448,333,1448,560\",\"shape\":\"rectangle\",\"title\":\"Edgar Latau0142a - 35 lat\",\"action\":\"\",\"description\":\"<span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt; line-height: 107%;\\\">Wyksztau0142cenie u015brednie, technik mechanizacji rolnictwa. Radny w kadencji 2014-2018, 2018-2023. Sou0142tys od 2015r. Zainteresowania: strzelectwo, sport, samorzu0105dnou015bu0107 lokalna, ogrodnictwo.<\/span>\",\"detail_image\":\"\",\"detail_image_id\":\"\",\"action-url-url\":\"\"},{\"coordinates\":\"796,803,796,576,955,576,955,803\",\"shape\":\"rectangle\",\"title\":\"u0141ukasz Kijowski - 35 lat\",\"action\":\"\",\"description\":\"<p class=\\\"MsoListParagraph\\\" style=\\\"text-indent: -.25in;\\\"><!-- [if !supportLists]--><span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt; line-height: 107%;\\\">1.u00a0u00a0u00a0 <\/span><!--[endif]--><span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt; line-height: 107%;\\\">Wyksztau0142cenie u015brednie techniczne, pracuje w jednej z najwiu0119kszych firm kurierskich w Polsce. Zainteresowania: sport, motoryzacja, rolnictwo. Od 2019r sou0142tys wsi Zu0142otniki. Twoja potrzeba, moim celem!<\/span><\/p>\",\"detail_image\":\"\",\"detail_image_id\":\"\",\"action-url-url\":\"\"},{\"coordinates\":\"44,777,44,550,203,550,203,777\",\"shape\":\"rectangle\",\"title\":\"Anna Dziu0119ga - 49 lat\",\"action\":\"\",\"description\":\"<span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt; line-height: 107%;\\\">Wyksztau0142cenie u015brednie, mieszkanka Pobiednika Wielkiego. Obecnie pracownik terapii zaju0119ciowej w Klubie Seniora. Od lat aktywnie dziau0142am w Kole Gospodyu0144 Wiejskich. W wolnym czasie lubiu0119 podru00f3u017cowau0107, czytau0107 ksiu0105u017cki i obejrzeu0107 dobry film.<\/span>\",\"detail_image\":\"\",\"detail_image_id\":\"\",\"action-url-url\":\"\"},{\"coordinates\":\"275,756,275,529,435,529,435,756\",\"shape\":\"rectangle\",\"title\":\"Jolanta Chmiela - 60 lat.\",\"action\":\"\",\"description\":\"<span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt; line-height: 107%;\\\">Wyksztau0142cenie u015brednie. Prowadzi gospodarstwo rolne. Radna dwu00f3ch kadencji 2014-2024. Czu0142onkini KGW Zofipole i zespou0142u Zofipolanki. Zainteresowania: bukieciarstwo, florystyka.<\/span>\",\"detail_image\":\"\",\"detail_image_id\":\"\",\"action-url-url\":\"\"},{\"coordinates\":\"505,731,505,504,664,504,664,731\",\"shape\":\"rectangle\",\"title\":\"Zuzanna Stawinoga - 61 lat\",\"action\":\"\",\"description\":\"<span class=\\\"x193iq5w\\\"><span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt; line-height: 107%;\\\">Wyksztau0142cenie u015brednie, moju0105 pasju0105 jest dziau0142anie na rzecz lokalnej spou0142ecznou015bci. Moje motto ,,W jednou015bci siu0142a\\'\\'.<\/span><\/span>\",\"detail_image\":\"\",\"detail_image_id\":\"\",\"action-url-url\":\"\"},{\"coordinates\":\"236,1029,236,802,395,802,395,1029\",\"shape\":\"rectangle\",\"title\":\"Marianna Migas - lat 60\",\"action\":\"\",\"description\":\"<span class=\\\"x193iq5w\\\"><span lang=\\\"PL\\\" style=\\\"font-size: 14.0pt; line-height: 107%;\\\">Wyksztau0142cenie u015brednie, mu0119u017catka, tru00f3jka dzieci. Prowadzi wspu00f3lnie z mu0119u017cem Gospodarstwo rolne. Od roku 2015 sou0142tys Pobiednika Mau0142ego. Dziau0142am czynnie w stowarzyszeniu KGW wsi Pobiednik Mau0142y i Wielki. interesuje siu0119 ogrodnictwem i muzyku0105.<\/span><\/span>\",\"detail_image\":\"\",\"detail_image_id\":\"\",\"action-url-url\":\"\"},{\"coordinates\":\"498,1011,498,784,657,784,657,1011\",\"shape\":\"rectangle\",\"title\":\"Paweu0142 u017babicki - lat 40\",\"action\":\"\",\"description\":\"Inu017cynier informatyk Politechniki Krakowskiej iu00a0magister zarzu0105dzania Uniwersytetu Jagiellou0144skiego. W przeszu0142ou015bciu00a0specjalista w departamencie informatyki w miu0119dzynarodowej korporacji zu00a0ponad 10-letnim stau017cem, obecnie przedsiu0119biorca oraz aktywny dziau0142aczu00a0spou0142eczny i sportowy, w latach 2012-2024 prezes Klubu Sportowegou00a0u201eWiarusyu201d Igou0142omia. Pasjonat piu0142ki nou017cnej, historii i nowych technologii.\",\"detail_image\":\"\",\"detail_image_id\":\"\",\"action-url-url\":\"\"}]","_da_image_background_color":"#efefef","_da_hotspots":[{"coordinates":"44,499,44,272,203,272,203,499","shape":"rectangle","title":"Stanis\u0142aw Gas - 49 lat","action":"","description":"<span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt;line-height: 107%\">Wykszta\u0142cenie zawodowe, radny od 3 kadencji, prezes Stowarzyszenia Rozwoju Wsi Tropisz\u00f3w. Zainteresowania: ogrodnictwo, hodowla kwiat\u00f3w.<\/span>","detail_image_id":"","detail_image":false,"action-url-url":false,"action-url-open-in-window":false},{"coordinates":"275,475,275,247,435,247,435,475","shape":"rectangle","title":"Artur St\u0119pa - 41 lat","action":"","description":"<span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt;line-height: 107%\">Wykszta\u0142cenie wy\u017csze. Radny w kadencji 2018-2023, prowadzi rodzinne gospodarstwo rolno-ogrodnicze, wykonuje us\u0142ugi rolnicze. Zainteresowania mechanizacja, sport.<\/span>","detail_image_id":"","detail_image":false,"action-url-url":false,"action-url-open-in-window":false},{"coordinates":"507,449,507,222,666,222,666,449","shape":"rectangle","title":"Helena Mora\u0144ska-Kura - 67 lat","action":"","description":"<p class=\"MsoListParagraph\" style=\"margin-bottom: 0in;text-indent: -.25in;line-height: normal\"><!-- [if !supportLists]--><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt\">1.\u00a0\u00a0\u00a0 <\/span><!--[endif]--><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt\">Wykszta\u0142cenie \u015brednie- technik rolnik, m\u0119\u017catka, dwoje dzieci. Policealne Studium Rachunkowo\u015bci- technik rachunkowo\u015bci Radna trzech kadencji Gminy Igo\u0142omia-Wawrze\u0144czyce. Zaanga\u017cowana w dzia\u0142alno\u015b\u0107 Ligii Obrony Kraju.<\/span><\/p>","detail_image_id":"","detail_image":false,"action-url-url":false,"action-url-open-in-window":false},{"coordinates":"816,306,816,79,976,79,976,306","shape":"rectangle","title":"Konrad Szterleja - 44 lata","action":"","description":"<p class=\"MsoListParagraph\" style=\"margin-bottom: 0in;text-indent: -.25in;line-height: normal\"><!-- [if !supportLists]--><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt\">1.\u00a0\u00a0\u00a0 <\/span><!--[endif]--><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt\">Wykszta\u0142cenie \u015brednie: technik po\u017carnictwa. Radny Gminy Igo\u0142omia-Wawrze\u0144czyce 2018-2024. Prezes OSP Str\u0119goborzyce od 2005r. Komendant Gminny OSP od 2015r. Ceni\u0119 sobie wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z mieszka\u0144cami, so\u0142tysem, Rad\u0105 So\u0142eck\u0105 i KGW. <\/span><\/p>","detail_image_id":"","detail_image":false,"action-url-url":false,"action-url-open-in-window":false},{"coordinates":"1027,282,1027,55,1187,55,1187,282","shape":"rectangle","title":"Przemys\u0142aw Matjas - 35 lat","action":"","description":"<p class=\"MsoListParagraphCxSpFirst\" style=\"text-indent: -.25in\"><!-- [if !supportLists]--><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt;line-height: 107%\">1.\u00a0\u00a0\u00a0 <\/span><!--[endif]--><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt;line-height: 107%\">Wykszta\u0142cenie wy\u017csze, ambitny i skutecznie d\u0105\u017c\u0105cy do celu. Interesuj\u0119 si\u0119 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 samorz\u0105dow\u0105. Chc\u0119 Was godnie reprezentowa\u0107 w Radzie Gminy Igo\u0142omia-Wawrze\u0144czyce.<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpLast\"><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt;line-height: 107%\">\u00a0PROBLEM ZMIENIAM W WYZWANIE!<\/span><\/p>","detail_image_id":"","detail_image":false,"action-url-url":false,"action-url-open-in-window":false},{"coordinates":"1229,306,1229,79,1388,79,1388,306","shape":"rectangle","title":"Jasonek \u0141ukasz - 48 lat","action":"","description":"<span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt;line-height: 107%\">Wykszta\u0142cenie \u015brednie, prowadzi rodzinne gospodarstwo rolne, cz\u0142onek Zarz\u0105du OSP Dobranowice.<\/span>","detail_image_id":"","detail_image":false,"action-url-url":false,"action-url-open-in-window":false},{"coordinates":"888,557,888,330,1048,330,1048,557","shape":"rectangle","title":"Beata W\u0142odarczyk - 37 lat","action":"","description":"<span lang=\"PL\" style=\"font-size: 13.0pt;line-height: 107%\">M\u0119\u017catka, dwoje dzieci, zamieszka\u0142a w Wawrze\u0144czycach. Wykszta\u0142cenie wy\u017csze, kierunek administracja publiczna. Jako radna zadbam o to, by Wawrze\u0144czyce mia\u0142y mocny g\u0142os w Radzie Gminy.<\/span>","detail_image_id":"","detail_image":false,"action-url-url":false,"action-url-open-in-window":false},{"coordinates":"1088,557,1088,330,1248,330,1248,557","shape":"rectangle","title":"Micha\u0142 B\u0119tkowski - 40 lat","action":"","description":"<p class=\"MsoListParagraph\" style=\"margin-bottom: 0in;text-indent: -.25in;line-height: normal\"><!-- [if !supportLists]--><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt\">1.\u00a0\u00a0\u00a0 <\/span><!--[endif]--><span class=\"x193iq5w\"><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt\">Wykszta\u0142cenie \u015brednie, \u017conaty, dw\u00f3ch syn\u00f3w, so\u0142tys Wawrze\u0144czyc od 2019. Rodowity mieszkaniec Wawrze\u0144czyc, wspieram lokalne inicjatywy mieszka\u0144c\u00f3w so\u0142ectwa Wawrze\u0144czyce. Jako radny chcia\u0142bym zwi\u0119kszy\u0107 inwestycje na terenie Gminy oraz zadba\u0107 o popraw\u0119 jako\u015bci i poziomu \u017cycia mieszka\u0144c\u00f3w.<\/span><\/span><\/p>","detail_image_id":"","detail_image":false,"action-url-url":false,"action-url-open-in-window":false},{"coordinates":"1289,560,1289,333,1448,333,1448,560","shape":"rectangle","title":"Edgar Lata\u0142a - 35 lat","action":"","description":"<span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt;line-height: 107%\">Wykszta\u0142cenie \u015brednie, technik mechanizacji rolnictwa. Radny w kadencji 2014-2018, 2018-2023. So\u0142tys od 2015r. Zainteresowania: strzelectwo, sport, samorz\u0105dno\u015b\u0107 lokalna, ogrodnictwo.<\/span>","detail_image_id":"","detail_image":false,"action-url-url":false,"action-url-open-in-window":false},{"coordinates":"796,803,796,576,955,576,955,803","shape":"rectangle","title":"\u0141ukasz Kijowski - 35 lat","action":"","description":"<p class=\"MsoListParagraph\" style=\"text-indent: -.25in\"><!-- [if !supportLists]--><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt;line-height: 107%\">1.\u00a0\u00a0\u00a0 <\/span><!--[endif]--><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt;line-height: 107%\">Wykszta\u0142cenie \u015brednie techniczne, pracuje w jednej z najwi\u0119kszych firm kurierskich w Polsce. Zainteresowania: sport, motoryzacja, rolnictwo. Od 2019r so\u0142tys wsi Z\u0142otniki. Twoja potrzeba, moim celem!<\/span><\/p>","detail_image_id":"","detail_image":false,"action-url-url":false,"action-url-open-in-window":false},{"coordinates":"44,777,44,550,203,550,203,777","shape":"rectangle","title":"Anna Dzi\u0119ga - 49 lat","action":"","description":"<span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt;line-height: 107%\">Wykszta\u0142cenie \u015brednie, mieszkanka Pobiednika Wielkiego. Obecnie pracownik terapii zaj\u0119ciowej w Klubie Seniora. Od lat aktywnie dzia\u0142am w Kole Gospody\u0144 Wiejskich. W wolnym czasie lubi\u0119 podr\u00f3\u017cowa\u0107, czyta\u0107 ksi\u0105\u017cki i obejrze\u0107 dobry film.<\/span>","detail_image_id":"","detail_image":false,"action-url-url":false,"action-url-open-in-window":false},{"coordinates":"275,756,275,529,435,529,435,756","shape":"rectangle","title":"Jolanta Chmiela - 60 lat.","action":"","description":"<span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt;line-height: 107%\">Wykszta\u0142cenie \u015brednie. Prowadzi gospodarstwo rolne. Radna dw\u00f3ch kadencji 2014-2024. Cz\u0142onkini KGW Zofipole i zespo\u0142u Zofipolanki. Zainteresowania: bukieciarstwo, florystyka.<\/span>","detail_image_id":"","detail_image":false,"action-url-url":false,"action-url-open-in-window":false},{"coordinates":"505,731,505,504,664,504,664,731","shape":"rectangle","title":"Zuzanna Stawinoga - 61 lat","action":"","description":"<span class=\"x193iq5w\"><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt;line-height: 107%\">Wykszta\u0142cenie \u015brednie, moj\u0105 pasj\u0105 jest dzia\u0142anie na rzecz lokalnej spo\u0142eczno\u015bci. Moje motto ,,W jedno\u015bci si\u0142a''.<\/span><\/span>","detail_image_id":"","detail_image":false,"action-url-url":false,"action-url-open-in-window":false},{"coordinates":"236,1029,236,802,395,802,395,1029","shape":"rectangle","title":"Marianna Migas - lat 60","action":"","description":"<span class=\"x193iq5w\"><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 14.0pt;line-height: 107%\">Wykszta\u0142cenie \u015brednie, m\u0119\u017catka, tr\u00f3jka dzieci. Prowadzi wsp\u00f3lnie z m\u0119\u017cem Gospodarstwo rolne. Od roku 2015 so\u0142tys Pobiednika Ma\u0142ego. Dzia\u0142am czynnie w stowarzyszeniu KGW wsi Pobiednik Ma\u0142y i Wielki. interesuje si\u0119 ogrodnictwem i muzyk\u0105.<\/span><\/span>","detail_image_id":"","detail_image":false,"action-url-url":false,"action-url-open-in-window":false},{"coordinates":"498,1011,498,784,657,784,657,1011","shape":"rectangle","title":"Pawe\u0142 \u017babicki - lat 40","description":"In\u017cynier informatyk Politechniki Krakowskiej i\u00a0magister zarz\u0105dzania Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego. W przesz\u0142o\u015bci\u00a0specjalista w departamencie informatyki w mi\u0119dzynarodowej korporacji z\u00a0ponad 10-letnim sta\u017cem, obecnie przedsi\u0119biorca oraz aktywny dzia\u0142acz\u00a0spo\u0142eczny i sportowy, w latach 2012-2024 prezes Klubu Sportowego\u00a0\u201eWiarusy\u201d Igo\u0142omia. Pasjonat pi\u0142ki no\u017cnej, historii i nowych technologii."}],"_da_map_border_color":"#ffffff","_da_map_more_info":"Aby uzyska\u0107 informacj\u0119 o kandydacie, nale\u017cy klikn\u0105\u0107 w portret."}}}]
